\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}%
	\fancyhead[L]{\textsf{14 июля, утро} \\ \textsf{лекция}}
	
	\fancyhead[C]{\textsf{8-2}}
	
	\fancyhead[R]{\textsf{М.Д. Сапова}	\\ \textsf{Кинематика}}
	
	\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\begin{enumerate}
	\item Основные понятия кинематики. Механическое движение. Понятие материальной точки. Система отсчета. Координаты
		точки. Понятие радиус-вектора.
	\item Кинематическое уравнение движения материальной точки через координаты и через радиус-вектор. Траектория, путь и
		перемещение.
    \item Понятие скорости. Средняя и мгновенная скорость. Равномерное прямолинейное движение. Графики зависимости пути и скорости
		от времени.
	\item Относительность механического движения. Преобразования Галилея.
	\item Понятие ускорения. Среднее и мгновенное ускорение. Равноускоренное движение. Графики зависимости пути и скорости от
		времени.
	\item Свободное падение тела без начальной скорости. Движение тела, брошенного вертикально вверх. Движение тела, брошенного
		под углом к горизонту.
	\item Поступательное и вращательное движение.
\end{enumerate}


\bigskip
\textsc{\large{Литература}}

\bigskip
Бутиков Е.И., Кондратьев А.С., ``Физика для углубленного изучения'', \S\S 7-10, 1980.


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: